迪士尼保安

呢份工好唔好做
返幾點 放假點放
同事好唔好 做野係點
面試 流程嚴唔嚴謹